求南美自由行經驗分享

大概二月，有冇話要幾耐幾錢，去邊度最好